有無巴打去過花蓮？

依家人在花蓮，想問下花蓮有咩好玩？
細佬會留兩日

john個當地tour

依家諗緊一日join tour,但仲有一日唔知有咩做好

如果拍拖既話，沿住海邊行一日都夠。

瑞穗有牧場，有溫泉浸。不過交通好唔方便。

之前有人開post問

毒撚一個人去

嗯…或者考慮下搭台鐵去臺東。花蓮一個人既話，真係無乜癮

淨係行太魯閣都一日啦

當樓主john個太魯閣day tour, 再順路去埋七星潭。夜晚行東大門。

咁第二日仲有咩做？ 花蓮文創/ 松園別館？

John個tour去太魯閣+清水斷崖
另外一日去下農場
七星潭夏天先好去
果度都係去昅女

留名

租電動車，去邊都得啦